今晚黃大仙真係…

黃大仙手足番左屋企未

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

黃大仙廣場(平台)有兩位男手足俾人拉咗

1.劉漢民？劉浩龍？
Y8711510

2.譚坤浩
Y5890631

第二個無事啦 即場放返

咁撚好死？